[來生不做支那虎] 寧波動物園咬豚老虎被擊斃 支那賤畜傷重不治

【寧波動物園咬人老虎被擊斃 男遊客傷重不治】

中國寧波雅戈爾動物園發生老虎咬人事件，據《新京報》報道，傷者搶救無效不治。

寧波雅戈爾動物園證實，事件發生於今日（1月29日）下午2時許，一名男子擅自跨過防護欄，結果被老虎拖咬至重傷，片段所見更是衣衫不整。當老虎把涉事者拖入生活區時，同時亦有多隻老虎走近，工作人員用炮仗、水槍及鳴槍驅趕。

事件發生之後，動物園已經暫時關閉，而工作人員亦透露，咬人的老虎已被擊斃。

全文︰

#寧波動物園 #老虎

屌你老母支那賤畜死都要害鳩隻老虎 唔被擊斃都毒撚死

找數啦

聽到支那賤畜慘叫好撚爽

累死埋隻老虎

正皮

任何生物係支那境內行使公義都要死

垃圾支那人生就累人死就累街坊

少左隻畜牲 多左塊老虎皮

負皮係俾死左老虎

來生不做支那虎

支那人真係on9

我餓撚咗咁耐，屌你老母年初二食開年飯，你殺鳩我！

老虎

老虎BB

隻老虎好撚慘
本來係非洲比支拿人捉番鬼國 入動物園
有人撩鳩佢 行使本性 最尾比人啪左右

應該有d 地位, 咬賤民點會理

明知山有虎 偏向虎山行

老虎r.i.p.

Rip 老虎

支那狗真係抵撚死